好憎一個人，可以點對付佢

比啲意見我

介紹肥絲大隻比佢識

噤憎法有排你憎，不如你睇開Ｄ仲好啦

已經睇開左，依家只係想睇佢仆街

愛既反面係憎

巴打講得岩
所以依家好憎佢

屌你老母